建議政府改用人民幣出生果金

培養廢老愛國情操
鼓勵廢老拎著人民幣振興支那色情業務
gdp節節上升